買野R折既人真係好乞衣

邊似你咁有錢 慳得就慳

利申 絲打

俾人當水魚先on9
有 d 隱藏優惠其實問兩句就有
嚴格黎講唔係優惠
只係 mark 高左個價黎厄水魚